矯情 英文點講？

過度傾向用感性 去表達 或 理解事情
放大感激之類既情感

Fuck you

Melodramatic

Mawkish

Gilching

cls

Suck my dick plz

Bitch

pretentious